林奠記者會，如果冇放火破壞，會硬推粉嶺隔離中心

18:00 - 18:04

佢講到好長，重點只係得幾隻字
如果冇放火破壞，會硬推粉嶺隔離中心

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

粉嶺手足做得好

事實上如果冇612，一早已經過咗送中條例

林奠：對呢啲咁嘅黑衣暴徒極之憤怒 予以強烈譴責

即係放火燒就做得岩啦

問得好

佢係擔心佢尊貴既芝麻人入住咗俾人火魔法 到時同唔到習敗敗交代

暴力可以解決一切問題

依佢所言咁係咪即係破壞關口就可以封關?

暉明村放火：停用隔離中心
高鐵放炸彈：停用高鐵及部分關口

大家明哂

Push

唔玉石俱焚，都唔會停。

總之設施被破壞就會封關

多謝 612 通宵圍立法會手足

感激不盡

真係打算用

識做啦

九龍灣手足千祈唔好照做

官方認證

明哂

即係要放火啦

感謝勇武

如果有人係燒稅局
係咪可以唔收稅

多謝勇武

其他幾個 自己諗有冇得推行啦

即係當日藍黃暴徒若只塞路鋪磚嘅話,佢會照玩落去囉

義士救咗粉嶺！

多謝手足

如果有人炸晒啲關口
係咪即刻可以封關

姐係手足幫助粉嶺居民啦
咁我唔割lu~

有攻略了

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：中國人的性情是總喜歡調和折中的

要暴力先解決到問題
佢真係想香港推入萬丈深淵

藍屍真係一野大力揸爆春袋

獨裁政權唯一聽得明嘅語言係炸彈

跪謝勇武藍絲

大家明啦

解答曬啦，和平理性係冇用架

推

應該係佢無諗過啲人反彈咁大
而家都係講完就放火
硬推又黎多次全民上街
佢又會被人屌

所以，大家明點做最好

做得好

講得好

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

消毒先最撚高成效

真

是你教我和平是沒有用的

預告：我地唔會炸禮賓府，可以用作隔離營

係咪姐係話放火係有用

弱智？變相鼓吹暴力？

林鄭死全家

是你教我暴力是很病用的

*是你教我暴力是很有用的

正

真係要多謝勇武

留名睇等麗晶俾人硬推
玩簽名笑撚死人

冇錯，柒婆用行動話畀市民知，和平訴求佢係唔會理，勇武抗爭佢先會讓步！

即係話佢根本唔會理民意囉...

冇贏家運氣,都要有輸家風度,呢個時候撤銷"反蒙面法"上訴一定贏民心
家下呢個時勢,上訴9成輸.唔撤銷,等法庭打多你一巴

拉左果11個係咩人? 有冇係tg 有相關資料?

呢個政府係呢7個月一直教我哋一樣嘢： 和平遊行是沒有用的

唔放一早比人硬推咗啦
On99

anyway, 唔支持在民居放火
希望大家在批評中進步

硬起來

有無時間, 成個鐘唔想睇

簡單嚟講
欺善怕惡

1800有講？

明白

我都搵唔到

勇武萬歲

非常之係條柒婆嘅作風

麗晶𠴱班傻閪重係度收集簽名人唔笑狗都吠

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

，

你食tg食到傻咗？
柒婆啱啱先講完無高溫消毒過就會硬推，
全靠火魔法先無係民居開隔離中心

push

是你教我勇武抗爭是有用

大魔頭

即刻推到個邊做隔離中心

段片搵唔到，係咪錯左時間？

黑衣暴徒喎

佢話因為高溫消毒完，唔可以再用，決定放棄，
如果無嚴重破壞，會堅持向市民解釋
611:明白大家對送中條例有疑慮，會全力向公眾解釋

我愛勇武手足
唔捉鬼 不分化 不篤灰 不割蓆
放核彈 都唔割

所以話 事實上所有野都係勇武爭取
和平遊行 人地只會當你傻仔

sad but true

勇武救港

老豆揾仔

手足

是你教我們和平示威是沒有用的

禮賓府隔離有空置醫院 做咩吾用？？

鼓勵暴力

粉嶺藍絲已經親自示範咗咩叫表達訴求，麗晶等樓價暴跌

B3x 巴士站

是你教會我們

和平示威含得撚
收到哂👌🏿

呢個係半年黎 大家有眼睇既真理

是你教我們和平遊行是沒有用的

所以個政府先成日叫香港人唔好支持勇武抗爭, 要同暴力割席囉

絕對係
一直以黎都係用暴力壓榨市民

係順豐唔運

（警世）支那人入香港根本無需簽署通行證FC

直頭係官方認證添

錯啦 612之後大大小小既抗爭先係重點

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

我既意思係,
無612 阻咗立法會開會,
嗰日就可能已經過咗條例.

之後既抗爭係源於612 既黑警亂打亂射人, 亂捉人亂告人暴動既手法.

多謝勇武同肯出嘅和理非手足
沒有普選 唯有獨立

唔驚咪嚟囉

up

佢出黑警已經代表着佢相信武力先解決問題
所以佢係最無資格怪其他人咁做嘅人

由2014到而家
香港人終於睇清呢樣
希望未算太遲